毒撚精分秒回

屌曬你地

屌晒你

收皮啦收皮啦收皮啦

等咗你好耐喇朝聖

你好型

召喚左咁耐終於入嚟

佢睇名應該
因為佢唔識我所以頭先無入

留名

個個都想睇佢屌人

咁佢記憶力都幾好

我一早買定頭位嘅飛

屌你老母排隊啦柒頭

剪完頭未

想點撚樣

又話收山?

屌我D手指好撚痛
一路用電腦打字一路痛

我好安全

麻雀開po=杳無人煙

你知咩料未

我想食斬料

知咩事

初次見面，請多多指教

人既問題

笑

法國呢個世界真係好細

已經爆鋪..

但係monpo狗特別多

毒撚一齊做毒撚

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

岩岩以為呢個post
一入去就見到屌老母

你覺唔覺得你好7

海B好大吸引力

例如你

我想屌咪屌

仲玩

無JJ屌唔到

毒撚圍爐就唔叫毒撚啦屌你老母

bbbb

又一pair分手 抵撚柒死 今晚又就快十對 哈哈

煩既又唔係我

u count dou?

護哥：抵撚柒死

我copy返佢句野咋
我係出面係咁搵佢講過咩

俾啲同情心

等對方講分手

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
佢金句

槙島聖護 site.lihkg

我都搵緊

俾你老闆

佢bot黎

有無途莖識女仔?

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實佢人格係咪障礙

屌你老母

快

玩膠

佩服佢哋咁多時間

人生冇意義了

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冇

訓先88
我愛你護護

88

佢好似冇第二句

想覆就爆

點解既

唔訓既你 依家做緊咩野?

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢真係超快

佢應該mon住「最新」果個位

hihi

詞窮呀

點解咩啊

FYI

佢話聽日去學車

唔訓既你 依家做緊咩野?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

邊度睇到

另一半同ex在同一朋友圈 代表咩

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好撚快屌人老母

我一向都7

吸引到你地喳

我好8

唔係你開又靜晒

佢地太勁
你瞓未？ 聽日幾點剝牙啊？

我好9

唔好咁講

好1010

有眼見

咩來

佢地瞓咗姐可能

78910

去晒傾電話

可能係

佢真係好變態

笑死我

到底點解人會唔開心 點先可以開心

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

宜家好有興趣mon佢

佢係真係得閒到個個鋪都入去

禁「最新」見感情台就入
其實唔難

第一次開post, 請問遺書應該寫咩好

呢個post既護護好可愛

笑死

搖頭擺尾乞閪屌冇用架 你班感情台死狗公快撚啲死全家

呢個post笑到我

佢隔唔中會唔屌人的

佢玩膠姐其實佢好可愛

仲唔夠?

未

巧攰

其實佢講既野係好真實 欣賞佢

夠了

佢形象好百變

打機中？

係

吸引

講下姐

我想你搵到一個現實中可以好好保護你既依靠

應該點幾2幾掛
不過我有叫佢忙就唔好勉強
所以都可能唔打

早唞大家

898

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

抵撚死

痴線咁甜

好的

我都睡了 晚安

我都愈黎愈鐘意佢

眼訓死

有一個人可以令到我好唔開心好唔開心
有一個人可以令到我日常中開心感激有佢
呢種感覺令我過得好苦 好似欠左兩個人咁

又發惡夢

精分

妳聽得到好撚正 聽咗成朝 仲有咩歌介

早

瞓未

咁你揀邊個人先

我呢排都係

呢排聽緊有時

夢到我？

應該唔是 如果夢到應該打死左你

你見到我起晒痰啦

想嘔係真

我都想嘔，對你呈陽性反應

誰可管得我自閉家中

你有左？

ok

剝完牙

智慧齒？痛嗎？

點睇都第一個
第二個應該只係好好好好好朋友

我今朝發左個
夢見屋企廁所個水箱爆左
然後成地屎水
頭痕緊要點抹就醒左

係 唔痛但宜家腫到豬頭咁

朋友是 朋友吧 和你身份不進化

個牙醫有冇講咩？我下個月都剝

我下面想嘔泡

咁算好事唔洗抹

收皮啦柒頭

大細面

屌你老母屌你老母屌你老母

抵撚柒死

周杰？

仆街la你

寶

去了？

好快無事

奶你老闆

Morning

琴日訓得差

冇人奶你架

木人

反方向的鐘

看清一片藍圖星宿

is

This mama they
暗號正

正啊真心

全晚都係到諗住舊肉
唔係好訓得著
呢排仲要冬天
冚一張被又凍
兩張又好熱 係咁醒

腎仔
我呢邊聽 我們都不是無辜的
同密封罩

諗住舊肉諗到瞓唔着
有冇啲薄啲ge被

咩肉

冇啊 因為我想cool牙 順便問左

好腫

等左好耐
一張厚一張薄
冚一張一定好凍

完了 準備自己出去行下

上次唔覺

今日有得食la
買張嗰啲冷氣被
嗰啲薄薄地好舒服

好快散架啦
食咩粥呀？

45日乾式熟成肉眼
仲買左舊和牛肉眼準備熟成

今日好興奮

原來係呢舊
以為講緊你肚腩
會係咩味

係呀 好開心
如果舊肉冇臭就可以

遲下就夏天 頂多陣

有浸好特別既堅果香
熟成完之後隻味好正

頂你好想食
你咁勁識整

我都係初體驗
其實係放舊肉係個熟成袋
然後放雪櫃就ok
有工具你都做到 冇乜難度

好 但小心傷口

寶寶

Cls

諗住點樣整
仲有幾耐就夏天

Bb hug

早幾日買左枝針
諗住同塊斧頭一樣慢焗
搵次試下慢煮睇下有冇唔同

個零月就會暖d

啱啱沖好涼
諗住開波 發現冇曬真空袋
而家要出去買

諗住幾時試
但係應該都冇香港熱到咁辛苦

今晚食 轉頭解剖
呢邊係乾熱
每次六七月放break返香港
一落機果刻已經想死

放幾耐

渣架

留名等睇你開po
濕熱搞到啲皮膚好唔舒服
成日都個人成日出汗癡粒粒

我今日果舊放左45日
原先第新果舊諗住放35日
上網d人建議我放45日以上
諗緊可能60日
或者今日問下d有經驗既巴打再睇下點

已經出左出了
明明琴日都記得 諗住今朝check
點知冇記性

沖完個涼終於舒服好多

Hehe 今日實開po
香港d高樓大夏散唔到熱
最慘係放工果d繁忙時段
D汗掂到人

皮皮

你終於上水
off?

留等你鋪
我諗起以前返學跟住日日放學嗰陣成身都出汗
好唔舒服又曬又熱

放耐d更野味

好凍？

幫埋我

掛住出汁
有無文

要攞水喉

無

可以

凍水

呢個時候要召喚清楚

160磅港女下海：好多女無工返出來做PTGF拍拖兼職$500

160磅
咁我300磅都有市場

你都無出點睇

日日都沖緊凍水

但係可能得$50

佢姓鹿

佢係你忠實fans

我400磅

出gay文

咁要聽返嗰首歌
老友🦌🦌

96台套M巾先生幾好笑

咁你排下隊先

要咩牌子

痴線，印度佬會鄙視女人黎M
無M黎點同你地班契弟生仔呀？用下個狗腦啦

真㗎

咁你要變性

遠東

少少凍 今日唔洗羽絨

我都想凍凍

驚放壞
今次舊肉靚咁多

d女都變晒性

同人一齊share d汗
水乳交融

我都放左自己20年都無人食

我300kg

有咩好推介

好

愈耐愈有味道

佢之前都有話成日睇你啲故

成個地球都係男人

好核突
你睇吓你諗埋啲咩

你去鐘意哥哥啦

旺中

咁你有冇I cup

臭鳩味

曲奇

認真㗎

好多棍

好少去

一齊左未

同我去
全層野食都係黃

想同你露出

好
不過我食唔到咁多

我個成語用得好
攬頭攬頸 happy share汗水

我幫你食

你大膽d佢
佢有無老婆先

地盤佬

⚔️

你呢個竹昇仔
唔要同人happy share
香港夏天喺條街耐d都會頭暈

正
D鳩屎就有aging 既味道

Thx

格劍好
我都俾兩個gay佬鐘意過
早排俾個gay佬鄰居性騷擾 想屌我屎眼

佢比動力你

願聞其詳

香港夏天 五點半至六點
爆汗 金鐘地鐵站上車

留返比我老公食

yeah

咁你想要咩

屌你
金鐘真係沙甸魚咁

AV?

Yay

仲要整多個轉車站係果到
有幾反智先會係果到整
遲d沙中線通左之後會唔會地震

我唔想要你

早排屋企大門塊玻璃俾人踢爆左
之後第二朝就遇到個鄰居主動approach 我
然後叫我出去飲野
我又懶過 咪叫佢黎食飯
咁佢一開始都正正常常
但係第一次見 佢已經係咁性暗示星矢我

條友一黎我握佢手 冇端端又攬我
佢知我以前好肥 我show左張減完肥 冇著上身既自拍俾佢 佢又冇端端問我有冇試過naked咁自拍
仲話可以幫我影相 記錄一下每日減肥身體既變化
又問我有冇係d 朋友面前打飛機
因為佢一開始話佢兩個roommates係strippers 幫佢出火 我只係以為呢條友好鐘意講淫野 都唔係gay

之後佢係Netflix 揀左套叫21&over
一開波已經係兩個男人唔著衫 入面又有兩個男人咀
睇睇下戲又問我有冇試過唔著衫咁睇戲
佢話我唔介意既可以即刻除衫
睇睇下 仲冇端端放左我對腳上佢大脾話幫我按摩
又問我有冇shave 冇啦啦拉開自己個褲頭睇佢d鳩毛我琴日已經有少驚 睇睇下好撚眼訓都唔敢訓

條友仲問我房門係咪地氈
想開我門睇 好在冇開。。。。。

咸魚梅香味

癲過av

香港好多公共設施嗰啲設計都係冇腦
例如呢啲公園就唔俾狗入
跟住啲狗公園就少到不得了

CLS
咁如果你同佢講話冇shave
咁係咪佢會幫你shave

咁你之後點樣面對佢

你內心好任性

邊個叫你做d野都咁gay
我都仔都覺得你gay

留得愈耐愈好味

果晚我後面隻豬差少少冇左
真係有驚冇險
全晚都諗緊會俾人綁係自己張床
有意識咁爆菊。。。。
有排返屋企好驚 驚佢整暈我然後雞姦我

大陸設計師

因為我大門玻璃俾人打爆左
果晚係凌晨三點 我係屋企望出去 條友仲係到
本身以為有人想爆格
所以諗住識多一兩個鄰居 多個照應
邊諗到會咁。。。。

好彩你嗰日冇smoke
唔係你意識模糊嗰陣真係會俾佢食咗
有冇嗰啲防狼嗰啲嘢 買定一個喺屋企

你又請佢黎食飯，又sd自拍比人
你似你都比緊signel佢
你唔好比人誤會啦屌

恭喜呢啲嘢唔知你有冇聽過話香港有好多建築物嘅設計都係蛇形

做咩比人打爆

即係點

我知錯架啦
我知我都有錯 邊估到我有咁大market

你個樣應該幾gay

佢哋呢排冇得成日出去
咁近近地咪暫時食下啲最近嘅當係零食

我估有人飲醉 然後一野就踢爆我度門

諗到係啲咩樣

整返好未？

J死仔了

。。。。。
唔gay
仲要唔靚仔

有時係啲街道跟住真係見到嗰啲嘰嘰
係有樣睇

心經簡林 - 中共在香港布蛇狀風水局

gay眼中好靚仔

真

背心嗰啲

我鐘意食正餐
仲要係第二次啦
之前啱啱過黎讀書
有個gay frd鐘意我
我仲俾機會佢表白
聽完 真係訓唔著。。。。

咁我明了
勁多豪宅都咁起

整返好了
等左成個月

勁短褲果d

你係味有隱性gay

咁你之後點樣回應佢
但係人地鐘意食零食

我唔想
以後會小心d

好多大陸嗰啲風水陣

叫條仔係門口企住先

試下發展

話時話我覺得嗰啲人打波着住條短褲入邊載着條緊身褲嗰啲男人真係

阻住晒d景

叫佢suck my dick

同埋好似K11咁
成個商場都好臭唔舒服

我都成日見到
成個女人咁

嘩你

以前細個唔識處理
係we7怒屌佢一獲之後
再係咁同frd講 間接幫佢出櫃
如果見到佢都想講句對唔住

真係好核突
唔識點樣形容

全部名店

suck it

點解要咁著

頂 唔係啦
我好正常 性取向正常

咁你啲friend點講
不過你應該同佢都冇聯絡

係行嗰陣成個人超級辛苦

不了 驚一發不可收拾

佢哋覺得好型

你可以試下先

0

因為用左大陸建築材料

都話你想架啦

冇啦
有d frd早估到佢係gay
果陣好似得我sense唔到。。。。。

佢成個結構好似好陰暗深沉

你好蠢

好7

口裏說不

好乸型

好痛

想嚇你

我以前讀男校 可能同其他人玩得埋
冇諗過會咁

仲要我唔靚仔大隻 點估到

見連登仔講，好多男仔著運動褲入面唔著底褲
成抽fing fing下

做1

Ky is ready for u mate

咁你A幾

我怕

用拳頭👊🏻

你覺得自己唔係啫
但係佢哋覺得你係咪得

地板都好7

唔好講
試過一兩年前去放狗
見到有個阿伯入邊冇着底褲

Wtf

佢入邊嗰個好似蛇蛋

阿伯不嬲都唔著

屌

dklmch
佢好似喺度跑步嗰陣
跟住我咁岩轉身望到佢側面

成日覺得佢個商場冇乜人去

方便隨時打飛機

係無咩人好無突色

諗起見過有一個阿伯條街度對住棵樹屙尿

特色就係臭

我唔想塞條野落人地屎眼

A3
連登A0

我會自宮

你仲有得簡？

係囉 幾方便

同凍

係咪想動搖我既內心

塞下先知係好

痴線

3都係香港？

又黑

R J又得

相信你係有隱性嘅gay gay

用啲樹皮磨

試過有次 入院腸胃炎
啊醫生一野隊左成隻食指入去
痛到hihi 撕裂既感覺

又識煮 又靚仔 又溫柔 又gay 又自拍
邊到搵

d樹都生得快d

又鍾意動物 觀察嘢又細心

你肯定係手指？

唔係呀嗎

又係abc 又有連登ac

有個係到識 其餘兩個香港
全部香港人
係上一個long d

同我long

你兩個咩料

仲要有連登ac

Long j就有你份

係 無錯
冇有機會講條撚準備就入左

點開第四個

咁多

我真係好long

你準備好做0仔未

讀一間新學校

入左啦
你處女菊咁就無左

葡萄🍇

u fk off

係拎埋隔離屋果個isp

個馬眼會撐到五蚊銀咁大
便秘問題解決ed

想比紅眼睛試下

係鹿眼

阿婆你都唔用㗎啦
俾我用

咁咪好囉
啲外國人最鍾意

快啲快啲

係手指

唔係佢個gay fd咩

早唞大家 小妹要瞓吓覺

佢一定會比

2 girls 1 cup
Golden shower

去緊

傻傻分不清

Golden shower

佢幼姐

早抖

早晨？人？

耐冇聽中文

有冬

麻醉過左 陣陣作痛咁
諗住照普通食野

少痛

矛左智慧

有我

買啲聰明豆俾你

最後都係瞓唔到

....... omfg ho L gay

應該今晚會好啲

食咩

因為無我

今晚先再瞓

都係落街行吓先

好撚熱

請問有無芝士粉買

有時諗係咪拎funding會好啲
但一諗起要對住個幾條死仆街我就唔想
二次傷害咁款 有時發夢都諗返起佢地

電腦廢到連fallguys跑online都玩唔到
都唔肯比3000幾去買部唔錯既砌機(我媽出一半
但每個月就要比成2400去睇醫生

茅

見到果幾個仆街唔開心仲死
仲有冇搵工

去商場買嘢

琴日先加藥
咁樣洗錢落去唔係辦法
發現自己睇住D錢越黎越焦慮
少驚自己做錯事
我個布丁頭到依家都未染 仲有真係好想買電腦 同箍牙

點搵呀
網上得啲時薪40既工
我返學校補習2hr都450(但疫情停晒

一陣出街食野
呀媽比70我
但我個frd想食西餐
又要自己貼錢

我都係冇錢買唔到琴
日日睇住啲學費同屋企人啲醫藥費就頭痕
依家得老母有收入 一個頂兩頭家 自己又搵唔到工
啲乜嘢興趣剩係可以擺埋一二邊先
遲啲開學成個人仆落去讀書 諗少啲玩樂嘢會開心啲

屌佢老母我都想剪頭髮

唉
我遲啲畢業就唔可以染髮(啡色都唔得
我好想係呢段時間漂D白色藍色粉紅色之類
同埋我覺得我一日唔箍牙一日都冇機會出pool

我去50蚊剪咋
然後柒左....
我一陣仲要見朋友

我又去

買左

快必屈機到

我鍾意食

諗緊使唔使食止痛藥

鹽水雞

咩

想食

屌你老尾成班毒撚搵食

知驚啦咩？

我覺得好甜

好味

買左新電話俾屋企人

以前中學成日上堂偷食

邊間買

鍾意m&m

咩機

垃圾三星

阿土伯

嗰陣小食部唔賣

勁易燒底板，跌一跌又易short

我下次買先

我會自己買定跟住返學校

貪佢夠平 但係呢幾年嗰啲平平哋嗰啲跌極都唔壞

LM

覺得ET係好食啲

我個書包永遠都冇嘢

我得零食

做咩買既咁？

夢夢

我岩岩都以為你買ET

食到肥肥白白了

ET出名啲

所以而家還債

無啦啦好想睇幻愛

做錯你話想做愛

你咁睇我

咁你想唔想先

唔想

你

我有冇咁飢渴

How about me ? Bb

你係咪係人都叫BB

唔係 唔會個個都叫啦

放下身段尊嚴骨氣
起碼有錢

決定做雞了？

做唔做都係同自己過唔去

定係你自己飢渴

唔好呀介紹俾我

諗到想喊

對住佢我崩潰
唔對住佢我又崩潰
可以點

冇錢係一時 樽鹽茅咗就一世都擺脫唔到㗎喇
禾樽鹽巧耐之前已經盡失 俾我啃咗佢

我日日同ubitch做

依家都冇得我選擇啦係咪

得返諗下拎唔拎個Funding
但我發惡夢都諗起佢地

唔建議

想和我做愛？

晚晚都同你做

每晚都大戰300回合

認真玩樂果啲真係要cut
俾盡俾去睇醫生算喇 唔夠先再諗
非常時候真係要刪剩啲必要開支

屌 同老母話唔鍾意不過格硬逼住讀呢科
結果發我脾氣

300咁少

讀咩

同我講要我興趣為先
到呢個時候同我講原來可以放任我讀啲乞食科
問佢讀完出黎係咪要全家陪我揸兜又口啞啞

mon po狗多
總之穩陣少少嘅

咁你點樣答佢

咁600夠唔夠

Hug

係香港有咩科係穩陣

我買左隻持久套，可以試下

洗左咁多錢
但1蚊玩樂都冇

問題係
我寧願用黎玩樂

一個月2400
夠我染髮食好西買game買好多野

兩個月
一部夠玩大部分遊戲既電腦

可以夠我每個月學結他
唔洗自己都唔知自己手勢岩唔岩

笑左

人生要黎做咩

抑鬱症=富貴病
冇錢根本病唔起
係真

有PO話睇中醫一千蚊左右一個月
但沖藥粉我都會穿煲比老母知
問題係 我唔睇私家
我唔再睇醫生既選擇都冇

因為學校仲同我依家醫生有聯系

我仲係咪人
係咪連自由都注定冇
可能係。

近排啲仆街嘢真係特別多
諗起之前希望條命坎坷啲先刺激啲
依家真係食得屎

肯撚定唔係創作

其實冇事發生先係最好
但係我覺得有啲仆街野點樣避都避唔到
唯有真係咬緊牙關捱咗佢

跟興趣咪=乞食
笑左

我都想好似我個有錢frd咁
一出世就住獨立屋
佢同我講
大學就係為左興趣先讀

sor9ry
由細到大
一講到錢就黑化

計我話做ptbf

我想做ptgf

醫生

屌
點解我唔努力啲

dm啦

怕乜鳩
我真名上登既

我仲有筆 仲有把acoustic 仲有鍾意嘅band
我可以唔食嘢 對我黎講易捱好多
雖然諗深一層成世仔最坎坷就係呢排
但係心情冇以前咁

小妹唔想喺度講

我明呀
其實唔食嘢真係冇乜嘢
但係好似我之前咁難捱嘅日子我都捱過左
心情都好返啲
同埋喺呢度你可以同我哋呻下
我相信好快就可以冇咁坎坷
雖然咁樣講嘢好似好膠

如果太痛就吃吧

冇嘢好呻 坎坷咪坎坷
最好唔好累埋我屋企人一齊坎坷就得
我都係同老母講話我可以為自己嘅選擇去乞食
但唔可以累埋佢哋一齊乞食
小妹物質層面需求降到最低都冇問題

肯定今晚食太油
屙左幾次

通一通菊花，準備好

咁我覺得佢都會明你諗咩
講真我覺得物質呢啲嘢遲啲大個再追求都唔緊要

歡迎你加入肚all隊伍

錢唔洗多 夠衣食住行已經好好

食

我腸胃唔好
成日屙
亦唔排除係懶人多屎尿

準備好了
噴屎

我腸胃都好差
今日食好少少晏晝12點幾食咗壽司嗰個定食
跟住又即刻肚all

從來都係嫌自己廢 冇嫌過環境

有d我屙屎果陣會諗
我做錯咩 點解個天要咁對我

肯接你個蘋果未

呢啲嘢有得改變
相信得嘅

我唔知你有冇試過係肚痛到直頭係成個人超級痛
坐唔到跟住企唔到好似痛死咁樣

我依家TT
啱啱先搞好銀行月結單嗰啲嘢

好似唔洗tt 你過黎佢掃屋同佢講要佢黎就得

但係我冇晒位我一定要是但一個走

梗係有
有幾次嚴重到屙咗成個禮拜
候要屙d綠色野出黎

咁我有冇試過屙綠色野
不過試過真係有幾次係廁所嗰度痛到成個人好似就嚟死咁
我好諗緊我係咪淨係食菜先冇事

我唔確定 但可以過黎試吓先
我記得好似可以

我過嚟試吓先

opened

佢話一定要有地方我而家好快咁樣趕走其中一隻先

噴到隔離屋條仔成J都係

比人插到咁？

農曆七月早啲落街買飯

我試過冇食野 淨飲水都照屙
肚屙最好飲少少寶礦力

大家好

屌你老母冇帶耳機
千祈唔好有人喺我後面叫我個名

寶礦力我真係接受唔到佢嗰啲味
係咪啲水唔乾淨？

DumbNumbjump

太眼訓 覆左十幾分鐘仲未打到
一次係食左旺角去馬鞍山小巴站果檔
凌晨粥檔食完個雞粥屙成個星期

有次係夏天 去左澳門食水佬榮個花甲蟹煲
夏天海鮮處理唔好 易食物中毒

唔係
係仲未屙清人面d野出黎

屌你果檔雞粥都好食，但宜家好似執左了

蟹本身寒涼，腸胃唔好既人食左，更易屙

邪靈退散

讀卡機

噴左屎

上面定下面

上下

屌我食緊麵

成班偽毒十二點都未到就冇曬人 知咩事

我下麵好好吃

得我

我無仔

我得上麵同下麵

真毒留名
1.豬

hello

雀

嚇屎

boomboomboom

諗起都肚痛
我覺得食得太多即食麵個肚會越嚟越差

frd zone ed

可摸耳唔巧喺小妹食嘢果陣唔好提屎尿

shd i or

冇乜野

我地一對了

讀爆你

今日過得好嗎

俾你軋死

果檔野好污糟
我冇乜點食蟹
果陣係ex鐘意先陪佢
我食左d花甲就gg了

咁你就食少d
本身呢d野又唔健康

有時太懶跟住是但早餐煮一個就算
不過而家都係食麥包好過

我又想做你ex

準備食了

Ex可以做一世喔

我好少食早餐

為咗減肥我要食早餐

就係想做喔

Sleep

早晨大家

wake

食早餐

食咩？我都餓

意粉 雞蛋食完又唔使食午餐

陣間應該煮烏冬魚皮餃

琴日都食咗烏冬

麻醬烏冬best

琴日太早買唔到嗰個飯
跟住食麵豉湯烏冬

我煮鴨血寬粉食

屋企有麵豉湯沖包

正啊

我都想食

有野食你就上水

join?

我比豬紅你

我岩岩整好左

我宜家吉手指比血你

又食我

你係屙血鬼

唔怪得起身我無左比肉

你每個月7日

你有左

餓

岩岩散左 個心好那

但個身無左一忽忽，仲有你d牙印

不了

佢唔愛你啦，由佢block啦

你隻美容鴨

大家早晨
好肚餓 好想食pizza
但又驚肥

岩岩睇完印度巴個pizza post，好想食

咪就係因為佢囉
一擘大眼就睇到個post
上星期已經話想食
今朝仲要見到d咁既野

想剝晒佢

有咩藝賣？表演fing J?

佢個pizza好抵食咁
33蚊個

我成日見到想買

我係fb d氣炸grp 見到d人成日話呢隻好搶手

你爆左菊花

留返一隻比你

細個食果隻龍堡pizza已經覺得正
佢呢隻又勁多腸
以前759都冇賣咁多野 而家愈來愈多款式

太甜既野我都頂唔順

同埋佢返貨唔多

下次落KY啦

上網d人都係咁講
D人成日話個雪櫃長期得兩盒

咁佢就唔好攞貨啦

咬手指滴血

會留返門牙比你既

用黎開罐頭？

好味呀我食完又瞓到而家

食飽飽最好瞓覺

午餐肉

可以想買盒黎試下

拎得起放得低

買

係咪759嗰個

你咁早起身出街先黎落雨

買比我

想去澳門食葡撻

你唔食我

快啲去瞓下

係呀寧願早啲起身食嘢早啲消化
本身今日都想帶佢哋出街
但係個天好似落雨
記住帶遮

我係Taste買

下年去到就會去

早啲起身都好嘅生理時鐘
係啊 我嗰邊岩岩都幾大雨

冇錯寧願晏晝瞓一兩個鐘
我怕北區會落大雨

食屎啦屌你老母

妳聽得到（2）

之後會見到 不過算啦

哦 係咩

入嚟屌雪xx花老母

屌你屌你

自己參透

屌佢好了 唔好屌佢老母

好撚耐無見4mk

屙撚到仆街呀我

我今日都係我依家pat pat好痛

中肺炎拉

非基非bi

Hiiiii

落街食枝煙？

你最近點

我都係，著晒火

最憎人食煙

我岩岩都肚屙

我個菊花好那

攤咗喺度

未死得

我直頭著火咁

油到好攰了 啲同事個個都話我好慢 我日日雕花咁油緊支筆又軟 屌

咁都幾好 仲有命

我都係

比d心機努力一定得
怏d買過支筆啦

跟住係咁屙了

我想死算，點解做人要屙

我屙左4次,痴撚線

肚all真係好痛

哦你咪武肺師囉

哦咁就唔洗屌？

我今朝淨係食咗個意粉都all兩次

咩意粉

肉醬聽日食青瓜算數

我瞓咗個一兩個鐘之後而家都未瞓

瞓唔着？

有咩搞

真咩

我又想食

青瓜雞蛋 麥包多士 加個乳酪

屌你老母個仔

失葉點搞

呢個正,我會食上癮

呢個係我聽日早餐

大家好
屌我啱啱醒起琴晚發左好多惡夢
其中一個係 我係屋企訓緊啦
聽到門口有聲 咁我屋有兩道門
大門(向街) 同入屋果道門有個小空間咁

一去睇就見到個gay佬係到
跟住我嚇到仆街 就嚇醒左

最衰都係你地

幾點食,join

一見到你就知有gay野發生

肯定係琴日同你地講得太多
琴晚又好攰 我先發惡夢

大概八九點

關我哋咩事
定係你本身係佢哋嗰type

我真係唔係架
你見我嚇醒就知
諗返係個夢入面都好驚

收到

可能佢真係搞左你

依家嚇醒咗？

要咩乳酪

我搞左你先啊
菜刀捅爆你屎眼

唔係 係琴晚
我記得醒左 我都起身check check

啱啱起醒起琴晚發左個咁既夢

有咩簡?

咁我會死

返去做角落師囉

我偶像馬車都未死
Boom豬唔洗驚

你同佢搞過?

兩人相處的一切，都建立在願意之上。
若你願意，愛情是最美好的自由。
不願意了，愛情只剩下形式和妥協。

係我嘅話
我都會好驚

有凝固咗嘅乳酪 或者用飲筒飲嗰啲乳酪

冇 不過我欣賞過佢菜刀捅屎眼條片

係咁架啦 睇你夠唔夠愛
你唔願意 另一半呼吸都有錯

好在唔係真咋🥺

🥺🥺呢個emoji真係好乞人憎

聽日先有時間買

想屌你個妹

唉 好難搞 呢一點

點解
我覺得好搞笑 想喊又喊唔出咁
🥺🥺🥺🥺🥺

請我

好嬲打

呢個好得意
係咁換色

原來手機emoji都可以放大 我連登新手啱啱知

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

用飲筒飲

都話你隱性gay

你隔離屋等緊你

邊到買

我仲未甩P喔 早排先申請到ac

咁出名既片你冇睇過咩？

我地之間冇愛

聽朝過嚟我度食

你講大話🥺🥺🥺🥺🥺

係你先睇呢d gay
我睇開三上悠亞

我今晚去你到訓

好
你同個看更都熟左架啦

今日開始睇

我冇🥺🥺🥺

我唔同你玩la

頭先想叫pizza 上官綱買發現好貴
然後發現用uber eat平好多

熱到dllm
D汗整到口罩都濕晒

係呀
又係我條煩膠
繼續唔開心

樓主收皮啦

屌你

死毒撚圍爐夠皮未

我屌緊樓主啊關你蛋治呀死開啦七七

屌你 今日仲未開嚟睇吓蘋果

佢當我係仔

咩撚嘢蘋果呀 講緊蛋治呀

我下面濕

佢會自動開門比你㗎

好耐冇食過蛋治

你成日架啦

我直接穿過

收唔到水

想食澳牛

我會俾呢條片佢睇

好耐冇見過呢隻野

穿牆術？

多啲水好
夠水份

好食呀我鍾意佢嗰啲叉燒湯意粉

平時會轉牛肉通
唔鐘意係杯野飲太細

你一定好靚仔，咁多仔鐘意

水腫啦

叫多一杯
都好鍾意佢嗰啲檸檬茶

好叻啊你

唔好飲咁多水水份都係得50

我飲咗咁多水*

靚仔一定唔係我
係既實好多囡囡埋身
我都想搵個女朋友仔陪下我 聽下我講野

正價叫 仲會用不鏽鋼杯
好凍

凍嘢好正

我淨係飲冰水
由細飲到大

因為我都好耐冇用

識啲野 你有睇？

幾時reg？

見到當睇唔到

凍嘢飲你會簡咩

掛住呢隻野

我今日晏晝都瞓左個幾鐘
喺北區嗎？

下次去買

有成set㗎喎

愛唔愛我

我餵返比你

記得呀你之前好鍾意用

呢個問題仲洗問嘅

點樣喂

通常話自己唔靚既都係靚

睇你

唔問你，驚你愛第個

今晚你就知

凍檸茶走甜
凍奶茶少奶少甜
最愛飲檸茶

如果呢啲嘢要人問
咁即係我都唔係好愛你

期待

奶茶我覺得會飲完瞓唔到覺
檸檬茶真係好正

我地識左一日，我就去你到過夜，巧驚驚架嘛

我帶左好多野比你玩

使乜驚
最多咪比我食左你

咁例如呢

好想比你食

搖距震egg

咁你快啲過嚟

你咁鹹濕

跑緊

隨時隨地震你

我冇野睇

推

你都好鹹濕

我要你即刻狗衝啊

豬衝得唔得

掛住你嘛

真毒留名
1.豬
2.城

只要係你嘅就乜都得

推爆佢

好啊

真毒留名
1.豬
2.城
3.bitch

你有仔仔啦
我無

真既？

我個樣似講笑？

why not 偽毒名單
1.掛

真雀

唔好咁啦 我唔想又發惡夢

唔識你

你個樣好靚

2.清楚

你靚啲

明明你就

3.樓豬

無人識我

我靚菊

反對